陳雲：極權需要世人參與，才可以實現。

陳雲：星期一講道，佛陀獅子吼。極權在世間，不離世間覺。離世覓極權，猶如尋兔角。
極權需要世人參與，才可以實現。昨日，香港很多人參與所謂通緝並且成功舉報，協助差役在旺角捕捉了人權鬥士、病人權利維護者李運強。
追查一個感冒患者（即是曾經和不斷會感冒的你），政府外判了極權的工序，香港人樂意參與。

去年死了的人？在深圳扣押的十二個義士？給共產黨的社會工程學克服了。

香港人既然憎恨陳雲，就無須同共產黨鬥，乾脆投降啦。底牌都被看到了，還扮嘢？

陳雲老師，有交差餉有交稅的話，算唔算係支持極權呢？

守燈號過班馬線，又算唔算參與了極權？

求老師指教

收皮啦陳匪雲根，自己不學無術混淆視聽仲成日老屈人支持政府乜乜乜，根本個病人自己著全黑之後比狗查身份證，都仲有咁多邪教信徒去信陳匪云根條廢老